喂！！政府想送份大禮比班建制派啊！！

你好，我係港大GLaw 同學，我係P牌第一次黎，唔識規矩，多多包涵。
我就下一步行動有幾點淺見，希望可以比大家參詳：

呢四日各位手足都辛苦了，見到手足受傷被捕好心痛、亦好憤怒。見到好多人一副死都要返工嘅嘴臉，可能佢真係熱愛返工嘅外星人，或者佢係有顧慮無得唔返都好，前線手足已經好攰，無可能日日Carry你地被罷工。

呢場係持久戰，想阻少少時間，尤其係唔知可以點樣幫手嘅和理非，希望大家睇睇。

政府下一步係想送份大禮比建制。工聯會麥美娟連日就組織所謂「抗暴自救」不斷吹風，今日又預告將會公佈詳情。政府對於呢個劇本可謂係全力配合，尤其呢幾日一邊廂扮無作為，另一邊廂政務司司長張建宗就同麥美娟係立法會扯貓尾：張建宗主動話現時等於進入無政府狀態，麥美娟就順勢叫無作為嘅官員辭職。

呢一切好大機會似係為整個建制選舉工程鋪路。依家政府係藍絲之中都民望甚低，行出街都聽到唔少師奶大叔對林鄭管治無能感到失望。如果將建制打造到可以代替政府重塑秩序，相信會拉攏翻唔少淺藍甚至淺黃的選民（姐係好想返工嗰啲）

下星期如果警察夾埋工聯會/建制就算清到一條路，都會大肆宣傳自己嘅功勞。到時，我地保衛大學嘅努力就會成為他們的人血饅頭。

要摧毀政府精心策劃嘅呢份大禮，希望大家考慮將戰線轉移到區選，煲大林鄭管治無能以及建制派為虎作倀、空口講大話。屆時，建制再派人黎演抗暴自救嘅劇本就講唔過去，任何襲擊都會成為暴力干預選舉嘅證據。

仲有一個禮拜就區選，過去呢幾日有家累、有顧忌出唔到黎嘅和理非，希望大家出黎幫幫手做文宣。勇武幫你地擋子彈，和理非都要做一場好嘅campaign，用選票話比全世界聽香港人嘅聲音。

區選一定要贏
寸土必爭
用最多嘅政府資源嚟支持抗爭

全民幫手拉票
說服自己父母 等如一人多兩票
一定要贏畀國際媒體睇
我哋先係大多數!

兩邊都要一齊做

今個月係要靠香港人嘅理性同分析力去智勝
行錯一步棋都會畀中共反擊

推

東方日報將呢件事落曬力咁宣傳
每隔一個鐘就出一次
見到敵人咁嘅行動真係好不安
但係我地好似無咩人提過咁

唔知點解出唔到張圖，試多次睇下得唔得
分別喺10個鐘、9個鐘、8個鐘之前佢都出一次呢篇報導，好刻意
希望我炒車啦